Команда `eu-readelf` используется для отображения информации о файлах в формате ELF. Она позволяет просматривать информацию о структуре ELF-файлов, включая заголовки секций, сегменты, символы, размеры секций и другие детали. `eu-readelf` является частью пакета `elfutils` и предоставляет более детальную информацию, чем `readelf` из `GNU binutils`.

# ПРИМЕРЫ

	eu-readelf -a /bin/ps
	
# ВЕРСИЯ

	elfutils
	2019-Aug-20

